（反了反了）黃翠如係CCTVB直呼其他電視台名

睇佢幾時比CCTVB封殺

on9

驚鬼佢大把錢

由cable到now到tvb

Hana 忘記我自己

老豆幾十億身家到底要驚啲咩

因為係事業發展踏腳石之一

CCTVB連人地支咪都遮住，點會比旗下藝人講

所以佢拎唔到視后

拉隊去奇妙

驚d錢使唔哂

五強都無

有余小姐一日佢都無可能被封殺，
只會越來越多Job

脆魚真係on9 開口夾著脷

D人話咁先係真性情

佢上大陸都好高知名度

大陸人咁鐘意睇cctvb有乜出奇？
比比鳥係上面依家都多人識咗啦

所以唔靠tvb都得

脆魚真係未撚驚過

唔靠cctvb（余高層）佢=0